招人打 戰意 sever Asia3

岩岩打 歡迎 入黎DC

仲有人玩?

岩岩先玩

推呀 推呀

再推

再推呀

唔入asia2?

玩緊Asia 3😪

除左la ser 其他server都係垃圾

咁多個server, 只有LA 係垃圾

打下3軍上下分先講啦jc仔

真，自貼3軍分數未？

有沒興趣轉過黎DI？ 又或者入我地個DC傾下計？

我貼先啦，上季DI

想問轉serv 係唔係要由頭升過？

依家係，因為啱啱開佐新賽季 季賽完有一段時間有得申請轉

好痛苦 又要由頭升過.... 乜都冇晒

依家進度幾容易追，打3軍用黎用去都係 波蘭 關寧 馬盾 盡忠 練呢4隊就ok
同埋有F4 唔算太辛苦

淨係對火槍隊有興趣

BTW 係唔係死左SERV, 連唔到

沒死

2晚都係咁, 唔駛玩, DEL GAME